補習社正仆街

爆發疫情仲迫人補習

揾食姐。。。

政府唔封關 邊行都死

學業為先

補習老師比咗負評

咁做生意樣樣都仆街la，唔通要除左院舍同緊急服務全部唔俾開舖，食材統一分配，宵禁唔俾出街?學返武漢個套。

樓主應屌家長囉，因為佢哋逼仔女去架

補習社已經執左八成

邊忽寫住迫人補習？

你唔畀錢邊個迫到

幾時到X理